我個仔問我：「做咩要bang佢既？」

岩岩接完個仔放學返到屋企，佢今年3歲讀緊N班，一返到屋企見到媽咪睇緊有線直播。

黑色防暴衫既呀蛇拎住支pain ball咁既槍bang bang bang，然後又有另一個呀蛇放催淚彈。

我個仔問我：「做咩要bang佢既？佢bang緊邊個呀？」

我下意識想講警察叔叔bang壞人，但我無即刻講出口，我諗咗半粒鍾都唔識解釋。

有無人話我知點答我個仔，佢好專心睇緊警察叔叔bang bang bang....

一bang又問，一bang又問....

爸爸出去保護香港啦，你今晚同媽咪覺豬，唔好扭計啦，別了，吾愛。

各位打工仔同爸爸
你地仲有良知就快啲出嚟幫手
已有2位市民中槍

睇到呢個post好想喊
我都唔知應該點同我個仔解釋 同你個仔差唔多大

喊咗啦我，行啦爸爸，哭是沒有用的。

我都有個1歲既女，一陣就會出去

加油，食定嘢，帶定水同口罩，前線交比我地呢d無鬼用既男人吧。

各位爸爸，加油。

萬事小心，啲狗好撚惡，完全濫用私刑

直接講 黑警活靶擊射訓練中

盡量掃啲物資去
就算唔買多
都要預備自己嘅
保護自己

有心。會

好好保護自己
我地一個都不能少

大家加油，堅持住，放工黎既人會愈來愈多。

加油！小心啲！

一路搭車一路諗，第時個仔點算....

我係咪太不負責任

師兄，加油！

今日幫個仔請咗事假